關西 JR pass求教

遲下去岡山諗住買關西廣域鐵路周遊券（Kasai wide area pass)，有一晚會去四國琴平，而張pass係包岡山去宇多津同高松，咁如果我係坐土讚線特急去琴平張pass又包唔包呢？
有冇巴打有經驗答到我

推

我個post答左你

咁喺你地頭到傾，依到由佢沉啦